最新文宣應該同藍絲講解放軍唔救港，人地外國都係用軍營做隔離

睇你點拆

推

「又話唔要解放軍？而家又求解放軍幫你？」

以上為藍尸真實對白

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手